有冇人覺得M記個玉子牛堡真係好難食！

唔怪得之係做24蚊餐啦

走 青瓜 茄汁 洋蔥 超撚正

新鮮整好好食
啲芝士溶溶地

走埋玉子 牛 仲撚正

有咩包新鮮整 塊芝士唔係溶溶地？

咪同普通漢堡包差唔多

本身好食嘅就轉正價
整個難食慳料就平俾你

都好嘅

24蚊好多都整定

個板雞都好垃圾

M記好難食

還我$24孖芝同脆辣雞腿包

已經食厭板雞 覺得樓主講個個仲好食

轉咗$24餐之後差咗
成日都乾到爆

雖然唔夠孖芝黎
但我覺得幾好食
對唔住